［遍地開花］8月4日 台南文創園區 香港加油展覽

我畫咗幾幅有關反送中嘅畫，亦開咗個ig ac同連登post （如下）

ig: kel.illustration

連登post ：
用畫筆記錄香港的事

啱啱收到一個在台港人嘅dm，佢將會喺8月4日（星期日）於藍晒圖文創園區聚珍台灣書店舉辦一個「香港加油」小型展覽，展示有關今次反送中嘅資訊同內容、亦會展覽有關反送中嘅畫作。

收到的dm，如下:

如果有身在台南 / 準備去台南嘅同路人，都可以去支持下。
遍地開花，香港加油！

香港加油

推

附上台南連儂牆照片

推推推